[有圖]依兩姊妹你會點揀？

姐姐
生年月日：2000年5月5日（18歳）
血液型：B型
出身地：東京都
身長：158cm
サイズ：B87 W64 H90
特技：ダンス

妹妹
生年月日：2001年11月3日（16歳）
血液型：B型
出身地：東京都
身長：151cm
サイズ：B83 W54 H88
趣味：音楽鑑賞・ダンス
特技：歌

兩個一齊上。

Why not both?

151 有啲短
我屌

cp?

b83 望落大過b87

似泰妹多過日本妹

大波d果個

又要打j了

賓妹黎嘅

法官大人

屌你印度人定賓賓

太矮 不了

等A V出道

個閪有咖哩味

你班友食開咩女咁巴閉

口裡說不，我敢講就算食開正女嘅人都一定照衝